[全民內閣] 請所有民主派區議員支持黃義工計劃

由於好多義工組織都係藍，所以我唔想做義工
黃義工計劃絕對符合道德
我驚獻世派拎credit--->多人投建制--->害死晒全香港

制度:
自由分組制，自己諗點樣服務社會，最後由討論區眾議+議員或助理批准，成為受民主派區議員認證嘅黃義工

此計劃有好多好處
例子:
手工製作d啱弱勢社群用嘅野/提供服務
好處包括:
1. 訓練手足團體行動能力(有益勇武及後勤)
2. 令公眾知道我地唔單止有破壞，亦有建設(文宣+和理非左膠最愛)
3. 打卡扮抗爭左(偽黃最愛)
4. 維穩(少左前線示威者)
5. 拉票

推
有需要我可以幫手organize

履歷:
曾在舊登籌辦數屆平安夜探訪露宿者之家/老人院活動